[致冷氣軍師]726機場集會要散布去全世界

冇去既巴打做野
reddit twitter 唔好淨係呢度推呀